%Logbog for Nikolaj
\subsection{Uge 06} %2014-2-3 til 2014-2-9
\begin{itemize*}
\item Finde sammen i projektgrupper.
\item Møder omkring ideer til projekt.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 07} %2014-2-10 til 2014-2-16
\begin{itemize*}
\item Møder i gruppen angående ideer til projekt.
\item Udarbejdet forslag til projektdefinition.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 08} %2014-2-17 til 2014-2-23
\begin{itemize*}
\item Definer projekt, baggrund.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 09} %2014-2-24 til 2014-3-2
\begin{itemize*}
\item Use cases, use case 3 rengøring.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 10} %2014-3-3 til 2014-3-9
\begin{itemize*}
\item Ikke funktionelle krav.
\item Use case 3 - rengøring.
\item Klargøring af rapport til review.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 11} %2014-3-10 til 2014-3-16
\begin{itemize*}
\item Gruppe 4 reviewer os, review af gruppe 7.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 12} %2014-3-17 til 2014-3-23
\begin{itemize*}
\item Lavet udkast til bdd, og domænemodel UC3.
\item Overordnet bdd og domænemodel.
\item Fysisk bdd.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 13} %2014-3-24 til 2014-3-30
\begin{itemize*}
\item Rettelser til fysisk bdd.
\item Vejleder møde.
\item Applikation model.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 14} %2014-3-31 til 2014-4-6
\begin{itemize*}
\item Rettelser til alle applikations modeller.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 15} %2014-4-7 til 2014-4-13
\begin{itemize*}
\item Gruppe 4 reviewer os, review af gruppe 7.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 16} %2014-4-14 til 2014-4-20
\begin{itemize*}
\item Design (møntautomat).
\item \scrum{}.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 17} %2014-4-21 til 2014-4-27
\begin{itemize*}
\item Design/PSoC (møntautomat).
\item \scrum{}.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 18} %2014-4-28 til 2014-5-4
\begin{itemize*}
\item Design/PSoC (møntautomat), dokumentation af hardware.
\item \scrum{}.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 19} %2014-5-5 til 2014-5-11
\begin{itemize*}
\item Design/PSoC (møntautomat), dokumentation af software.
\item Spændingsdeler.
\item Lavpasfilter.
\item \scrum{}.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 20} %2014-5-12 til 2014-5-18
\begin{itemize*}
\item \psoc{} fordelerprint.
\item \scrum{}.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 21} %2014-5-19 til 2014-5-25
\begin{itemize*}
\item Rapport og dokumentations skrivning.
\item \scrum{}.
\end{itemize*}
\subsection{Uge 22} %2014-5-26 til 2014-6-1
\begin{itemize*}
\item Rapport og dokumentations skrivning.
\item \scrum{}.
\item Aflevering af projekt.
\end{itemize*}